睇見老女人唐詩詠為左個視后 自己做新聞話自己係大熱 就覺得佢好恐怖

呢個所謂最佳女友終於露出尾巴

見到你呢個左右膠即刻負皮

你幾時脂肪肝死呀？

好心你唔好陰謀論啦

好噁心！
如果靠炒新聞贏視后，真係造比佢

臭西詠

收左幾多錢呀打手

左你老母咩垃圾

嗰套不懂撒嬌的女人...有人係為咗睇佢ga mei
印象都淨係得宣萱... 佢係配角ja掛?

女配角變主角再變視后
留名睇佢聽日拎完比人插到暈

真係從來唔覺得佢靚
唔明點解有班人係度吹奏佢係女神咁

同洪仔分手又復合為依樣？

mall 姐
佢個角色咩名

the fact proves all